唔好咁幼稚啦

唔好咁幼稚啦

梳囉

好 唔煩你啦

唔愛果時就幼稚
愛果時就叫天真 可愛